港航飛成田機場客機零件丟失 3日內6宗

【疑飛行途中脫落】港航飛成田機場客機零件丟失 日國土交通省：3日內6宗「不尋常」

成：中國的會爆炸

不過沒事兒，下次最多跌個轆落嚟